### Linux Dağıtım

- Red Hat/Fedora​
- Debian
- OpenSUSE/SUSE ​



Fedora; Red Hat Enterprise Linux ve Oracle Linux’un temellerini oluşturan topluluk dağıtımıdır.
Debian; Ubuntu, Linux Mint vs birçok dağıtımın temelidir. Debian opensource projedir. Geniş bir yazılım havuzu saglar
